%Ne pas numéroter cette partie
\part*{Annexes}
%Rajouter la ligne "Annexes" dans le sommaire
\addcontentsline{toc}{part}{Annexes}


\appendix

\chapter{Réseau de neurone}
\label{rdn}

\includegraphics[width=\textwidth]{./img/rdn.png}

\chapter{Modèle de codage des nomenclatures}
\label{codage_nomenclatures}

\section*{Training}

\includegraphics[width=\textwidth]{./img/codage_nomenclatures_training.png}

\section*{Runtime}

\includegraphics[width=\textwidth]{./img/codage_nomenclatures_runtime.png}

Les projections des nœuds de la nomenclature sont pré-calculées.

\chapter{Modèle de codage Siret}
\label{codage_siret}

\section*{Training}

\includegraphics[width=\textwidth]{./img/codage_siret_training.png}

\section*{Runtime}

\includegraphics[width=\textwidth]{./img/codage_siret_runtime.png}

%\chapter{Schéma d'architecture}
%\label{archi}

%\includegraphics[width=\textwidth]{./img/archi_aiee_v2.png}
